聽日會去元朗行街嘅同我入一入嚟

我係元朗人
今日行咗成個元朗都見唔到一個垃圾桶
作為一個有公德心嘅香港人
梗係有責任保持番呢度乾淨
我哋梗係唔可以俾人有位入我哋！
有圖有真相
原本擺垃圾筒個位無左垃圾桶
但係多咗張咁樣嘅橫額

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我